export const data = [{
        question: '¿Cuál es el planeta más grande del sistema solar?',
        choices: ['Venus', 'Saturno', 'Marte'],
        answer: 'Saturno',
    },
    {
        question: '¿Cuántos planetas hay en el sistema solar?',
        choices: ['7', '8', '9'],
        answer: '8',
    },
    {
        question: '¿Qué planeta es conocido como el planeta rojo?',
        choices: ['Venus', 'Marte', 'Júpiter'],
        answer: 'Marte',
    },
    {
        question: '¿Qué planeta tiene el día más corto del sistema solar?',
        choices: ['Venus', 'Marte', 'Júpiter'],
        answer: 'Júpiter',
    },
/*     {
        question: '¿Qué planeta es conocido como el "Planeta Rojo"?',
        choices: ['Venus', 'Marte', 'Saturno'],
        answer: 'Marte',
    }, */
    {
        question: '¿Qué planeta es conocido como el "Planeta de los Anillos"?',
        choices: ['Júpiter', 'Saturno', 'Urano'],
        answer: 'Saturno',
    },
    {
        question: '¿Qué planeta es conocido como el "Planeta Azul"?',
        choices: ['Venus', 'La Tierra', 'Neptuno'],
        answer: 'La Tierra',
    },
    {
        question: '¿Cuál es el planeta más alejado del Sol?',
        choices: ['Plutón', 'Neptuno', 'Urano'],
        answer: 'Neptuno',
    },
    {
        question: '¿Qué planeta tiene la atmósfera más densa del sistema solar?',
        choices: ['Venus', 'Tierra', 'Saturno'],
        answer: 'Venus',
    },
    {
        question: '¿Cuál es el planeta más masivo del sistema solar?',
        choices: ['Júpiter', 'Saturno', 'Neptuno'],
        answer: 'Júpiter',
    },
    {
        question: '¿Qué planeta es conocido por sus anillos brillantes y estrechos?',
        choices: ['Urano', 'Saturno', 'Júpiter'],
        answer: 'Saturno',
    },
    {
        question: '¿Cuál es el planeta más brillante visto desde la Tierra?',
        choices: ['Venus', 'Mercurio', 'Marte'],
        answer: 'Venus',
    },
    {
        question: '¿Qué planeta tiene la mayor cantidad de satélites naturales?',
        choices: ['Júpiter', 'Saturno', 'Urano'],
        answer: 'Júpiter',
    },
    {
        question: '¿Cuál es el planeta más caliente del sistema solar?',
        choices: ['Venus', 'Mercurio', 'La Tierra'],
        answer: 'Venus',
    },
    {
        question: '¿Qué planeta tiene la superficie más fría del sistema solar?',
        choices: ['Neptuno', 'Urano', 'Plutón'],
        answer: 'Plutón',
    }
];